想追個女仔，但發覺自己原來真係好廢

佢讀緊U
我做緊垃圾工

佢好似有光明嘅未來，而我只係發覺所有野都愈來越黑暗，我係一個好易俾周圍事影響嘅人，其實我可能都係自己一個會比較好

叫春
Sorry for 1999

唔洗理，到時角色交換，你煮飯，佢工作

邊有咁易

但係我會努力

你講個兩樣我都冇
但係原來感情呢家野真係最緊要雙向，我唔知係做兵定點，佢都有主動聊下我咁。都係順期自然啦